其實住公屋既人真係好有錢

呢兩日搭車見公屋方向出黎排隊果班人, 我淨係兩日搭4次車都見6-7個手上已經拎緊 iPhoneX， 年紀都係18-30左右啦, 私樓呢邊我一個都見唔到有人用

真係咁有錢就唔會忍到仲住你地條邨啦, 又臭又多跳樓又多蝻
然後就拎住部X上網屌政府少公居屋 地產霸權
係幾型既

利申私樓撚 覺得6S仲好好用唔想換亦換唔起iphoneX
要供樓 不了

你廢姐

利申:私樓兩層,x,8plus各一256gb

朋友公屋仔 m記次次加大又加雞翼 食早餐次次都加個通粉

起完底 你租樓定供樓定幫人供樓

你夠我勁？ 我轉凍飲

自己名私樓 要供

有萬零二萬都有錢
你都幾撚窮

你唔撚計下自己啲無形資產？

咁你真係有錢囉 同我主題無衝突架

哇好型呀

有錢就唔會住公屋啦屌

唔計父幹 正正常常既香港年輕一代 上公屋先係正路
利申：非吹奏

其實住公屋既人真係好有錢<---係你廢先顯得公屋既人有錢,ok?
你唔止無錢,仲弱智

表面風光既野
你就以為有錢?
睇黎樓主你都井底之蛙黎
有錢都拎去錢滾錢
咁注重外表托
再者 以我所知公屋有入息同資產上限
可以幾有錢?
除非你用其他方法每個月轉移資產囉
巴菲特咁有錢都仲係住緊好多年前買既屋
有錢係咪等於會大洗 你自己諗啦